美股認真討論區 CCCXIX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

繼續炒

牛B死了

+數果D清左先
星期5搞D咁既野
下星期唔敢睇升

末日call輸到得翻3位數想死

跳船

磨頂磨唔穿都唔會有好野，只係估唔到係Elon musk自己玩爆

等陣上200

Elon 個仆街仔

陪elon癲下

岩 襟緊彈弓

Tvix

今日入左好多正股

我老細真係好型
無人敢put 公司時出個twitter 就即跌

今...熔

Where is FED?

海巴
你fat fat 未

1張跟機

Amd bac

ZM而家成交每日少成10%

有麵神真係冇窮人

媽咪面燈到ELON 沽TESLA

如果一陣證明係hack
會有immediate buy up 小心為上

就黎完上半場 V未

無入put，dup哂春

咩app

我入amd諗住燈燈佢

點知真係跌架

oxy 頂唔住走左了

$178

FED死咗？

公司有得賺都跌

唔好問一陣又有儍閪發癲咬人

好癲 9UP兩句跌10%

未 會直插 冇水花

Interactive Brokers

金巴今日可以gel頭 唔洗做雞

Printer 冇紙

要等下星期

麵神話會升

巴打信念好強

散水

由佢講出口有排跌

仲有效過沽空機構

elon肯定又要比人罰錢

快食左未日put tsla netflix

Papa elon今次會唔會俾人告

證監拉Elon 未

我都無入
好失落

遲d有工返無時間玩啦

今晚跳水表演

一張跟下佢

根本科技股 升撚離撚哂譜
全部資金湧撚哂入去

勁 我係琴日196

琴日食哂陽燭就應該加put

ib

Ching成日玩油股，身體仲健康？

上星期5都係跌到咁上下就V上

SQQQ

跳到得翻幾百蚊美金 我放棄了
佢今日唔V上去就唔賭了

之前唔係禁佢用Twitter?

暴跌

又唔識又要懶但又會怨天尤人 冇幾多個

好難得見到 真係唔做唔得

咁搞法唔熔斷/停牌stop一stop佢？

我懷疑係假膠嚟

V左喇... 一開市果下 大戶畫完線

今日先黎暴跌

佢真係好撚勁 以後唔敢逆佢意
唔敢唔聽佢講

DLLM 唔係V呀麻

你買左幾錢 幾多張CALL

tvix終於返到家鄉
咩價放好

早一日 我d 末日put 都番生

二百張call

tsla預備V

末日? 冇做SPREAD?

想入mgm 升軌底 好似係

睇個款都似

跌到咁想CALL TESLA

但諗諗下應該又要比人罰錢 到時跌多round 就唔係幾想call...

美國證監會做野快唔快手? 想罰埋錢跌一浸先再CALL

Oxy 12入 15.6全走
驚新發股同財報 心臟頂唔住

今日唔洗做雞...

建完好倉搵啲咁既事玩

執返個彩

可能今次比人踢埋出董事局

tesla真係幾錢先會停到

sh

走晒正股拎cash感覺真好
啲錢真係屬於自己

我隻RTX
入完即跌

全部末日 琴日無走

唉 我都係 5月有新工番
可能沒咩時間玩

佢搞到龍市破咗

睇住差啲到價但冇入到轉眼爆升100%

好彩入左啲spy put 唔使做雞

278 見喇大家

Zm好撚硬淨呀

個心臟強左好多

呢隻正股驚閪咩
未來會取代波音
越跌越溝

650補裂口

幾錢入

有無巴打call左Tsla?

上次佢私有化吹420 定440 回購都好似搞左輪

壓緊彈弓, 等陣上200

用左兩個月時間終於追返本

我都係

等佢出左財報先入返

Short put tsla 650

我都走晒了

tesla 其實只係值$600

一入即坐

點解突然跌到0.13？利申新手唔識

希望係比人hack

你個名

錯過又有排等

跌落120我跟猿總姓

ccl咩玩法

500啦

點會

震倉啦 驚咩

加油巴打咁冇計
下次有賺開SC鎖住利潤先可以 最多賺少
但唔會蝕錢

因為末日put?

仲係5個幾喎

袁總平時大市跌佢升 今日都咁

300-400

準備溝

預備入tsla call

唔止賺就家陣蝕到仆街

靚股做緊折扣
應該入多d至係
呢隻冇得輸
打柒支那概念股黎

4點前你落唔到650 依張廢紙

Elon 又有新Tweet

想知elon食咩weed, 肯定high過扑十次野

我都向現實低頭

止左賺

望住隻oxy真係心臟要夠強

都未4點

關咩事

係350
俾多次機會我入

tsla 881-69x
無左近200蚊

勞動節printer放假

咩價位好

諗住long 515 strike 900

價錢又唔貴

巴打賭性太重了

elon

尋日佢未癲個時都跌市，關咩事

成個倉+4000變-1000

今日跌市大家都好撚high

same

由跌市變咗股joy

賭仔最鍾意輸錢就搵原因

SP TSLA 590蚊 有成舊水一張

空倉真心high

淡友可以呼吸了

都未溶斷，小事黎

過12點就V
啊婆都識玩

5/8 直接 唔洗理time value
800 - 850 spread

升市開心, 跌市更開心

買呢隻就係為左撐美國打柒支那
下星期再溝

elon仲未出完twitter

LMT防禦力高

又成功比人震走

佢快啲V翻上去啦

CHOK到咁真係輕倉無煩惱

你望下ccl aal dal mgm先
oxy好濕碎

spy見底了
準備v

似會升返
又V

下星期美股一定升

今日跌少少 想嚇下人

幻覺嚟嘅啫

tsla真係唔敢玩，見amzn特價時段入下貨

走左先啦

出完財報再入

冇熔斷唔夠好玩

跌得唔夠多 入市好機會

師兄均貨幾多

睇連登唔知以為跌緊10%

真係趺緊10%

好快射幾百支戰斧落中南海

咪燈

諗tsla 680 接一注

已經跌走成個星期升輻

你指4/21?

跟

呢d導彈射一支就要補一支
確保戰力
冇得輸 千年一次機會大特價

唔好啊

已經印緊錢 I love Elon

成倉跌緊10% 計唔計

差不多啦

呢隻野，跌得急，升得急

Trump 問緊elon有無事

似似地

入左？

4/21 好明顯見到有築底洗盤 而家仲未落到底

麵仔燈力夠唔夠燈埋美股

Elon: just kidding man

真ac黎？

假ac來架

過眼雲煙

好快又會升返

除非......

口交部仲未出聲呀,佢實會反制

勁多tweet 都幾肯定俾人hack

65好少貨不過

Tesla call 好吸引...

快開

買大賠大 要預左totally loss先好入

開咗 當買波

我不嬲長坐
廿幾隻股特別側重左去tsla
set 定680又入下先

呢張值博

用支牛 short call唔到

有無其他strategy考慮?

直接call 800 +15%
THZ elon papa

Printing money

太遲了 而家入無水位了

會唔會太遲

Tsla V？

Elon musk咁搞法會唔會CEO都冇得做

russell 2000跌5%了

ELON條友咁樣開TWEET 一定好多HATER 搞9佢

一陣佢出條TWEET 講咩 當我無講過LOR 之類既野呢 就扯升返

跟住大家比佢撚狗咁撚

跟好巴入張末日tesla call 執餐晏

就咁睇今日+150%都得
回番去-5%就夠

Tsla 回彈同時apple跌
唔知關唔關事

今日portfolio +30%

大家意識到elon應該比人hack，彈得好勁
波巴睇幾多

有條友short tsla 已經係咁話tsla accounting 有問題啦
不嬲大把haters 話唔想要呢d ceo

700橫盤 下星期再走

玩完咗啦
放咗添㗎

發覺支牛玩組合好撚慘

D股價大少少既就玩唔到short side

航空股苦主爆左半個倉
點應對好

60蚊想緊入唔入

留call過夜好興奮啊

準備星期一入市

你無put 啦 朋友

輸左10%
冇眼睇

買機票

邊個咁大整蠱???

坐到武肺完

呢條友真係好盞鬼

但又真係吹佢唔脹, 始終佢真材實料

可能唔係一個好既CEO, 但真係好似侵侵之前讚佢咁, 21世紀愛迪生

不過當然誇張得制啦

BAC MGM食晒?
開市走左搞到食少左好多

Twitter 最大用途就係當股民狗咁撚

無限SC太法

係咪要轉會做淡淡了

elon真係好正

其實勁係邊 D野又唔係佢發明 咪又係比錢人研發

未走 仲未見底 個市仲未築底 證明唔係莊禁低吸貨
散戶人踩人會滾雪球到完場

波巴 入唔入appl call

唔明跌咩 d profit 輸哂
坐返幾年算

每跌10%撈一倍貨，無限本大法

冇人會再答你嘢㗎啦
一陣又話連登仔伏鳩你

升市坐put
跌市坐call

咩玩法

等286再睇
個市未跌完

My gf @Grimezsz is mad at me

龍巴tsla 唔落spread好危險
total loss 好肉赤

大佬佢space x 先係佢最愛
tsla都係服務緊space x

去google 多啲

35.2 入sdow 點算
坐到42？

扮無事發生

有，我永遠唔會放棄淡友

今日入左好多貨希望平安過到星期一

先撚AI後撚老散

我係你一定會35.2走
3x絕對唔會過夜

送人去火星係人生目標

撚到我贏錢唔拘

麵神一開金口就......

跌到咁想放put 但諗起2大燈神都睇升

玩你老母呀 屌你老母買股票自己買啦

係咪破左2820就一去冇回頭

笑撚左

屌拿聲 琴日終於的起心肝入正股
比面神燈撚死

面神

淡淡定有錢剩最多咪坐

tsla 真係笑死

"Baby due on Monday"
睇嚟係就做老豆，太緊張

燈到elon 自爆

不知不覺間，ZM成為留意list入面跌得最少嗰隻股

俾面神登到返回星期一

見一次屌一次

係 勁on9

不嬲都係
莊大撚曬既

袁總儲緊氣

walmart

無下次

連續出tweet扮被hack

Ok 好想跟波巴搵食
D位追得好準

個勢唔對係咁跌

zm轉燈

個倉全紅

TSLA又穿左

天地有正氣
elon無鳩嗡！

睇嚟今晚又唔使瞓

反向ETF你估浪得虛名架

呢度好巴龍巴海巴都係高手黎 我成日跟佢地落option

伊隆海嘯

冇錢入了升到太貴，廢事追

Amzn就黎跌10%
又黎free money

我都係 真係好撚顛

amd入唔入好

隻跟黨學都未死
Zm應該未咁快

利申兩隻short曬

玩咗咁耐最易賺真係今次

trade war唔怪得

新手唔敢入option住

千跌

53.7入左 49.35放左
等遲啲立左升勢再追

邊個咁大整蠱？

x做咩事落返去

TSLA 700血肉長城
升唔上跌唔落

Amber Heard？ 烽火戲諸侯

同我落呀
唔落我點買野呀

692走到真心好彩

Set左730平倉
早左落車

700大把人入喇
肯定下星期先彈一彈再繼續橫盤

等緊650入多注

玩tsla幾轉真係好開心

我反而693入左少少同一張LC

早D訓好過 留返班熊軍開PARTY

有冇人入咗啱啱入咗aal

692走

726入

tsla 700真係今日底價黎
好難再低過呢個價

入少少開始慢慢溝

跟波巴搵食就真
海巴沽空高手

如有勇士今晚收市前入call

星期一就和味

一個shit the bed 搞到個市shit the bed
話唔定係Grimes

排緊入返aapl

呢個真 Amzn起碼升番100

其實要跌破600真係有啲難度, 支那咁好賣同個廠如絛意外都唔會再停工
而家美帝又吹復工, 應該離緊會好淡大戰一排先再慢慢升返上去

點只愛迪生...

跟 5月8 call 搵緊位

入咗Tsla call會唔會留到禮拜一

係現代tesla

TA d黎講 一日跌唔穿278都係牛軍世界

700入少少

睇你個幾時到期架姐, 冇理由LEAP做短炒咁癲掛

今日無可能跌穿278
但下星期一都上唔番293

我都mon緊

訓兩粒鐘返來
個市跌得仲勁左

未利申添
call咗5月8

星期一低開278 就真係

都話壓彈弓ZM轉燈

屌左張apple call

唔經唔覺又無左筆錢

但有d太神經質
雖然可能只係佢用來行銷既形象

不用分得那麼細, 總之都係跟你地搵食

508 strike 305?

指數股已經跌得太殘 可能性好低

屌 烽火戲諸侯 呢個TERM真係好貼切

當然, 淨係想講個市大方向都仲係牛緊
有d想開 call 今日似係去翻個support 位 不過揸過weekend 不了

係 你點知

我蝕走

QQQ call 會唔會好d ?

Tesla saved my life

自行決定啦, 我十次有九次短期option都蝕住走, 只可以講個心唔夠強壯/ 睇市能力冇其他人咁好

都係太貴

+30%

想知Satellite Network 幾先Run 到
好似話會上市

今星期成個倉得遊戲開發的股有升過
有點危險的味道

起飛

其實apple算硬 只係比elon嚇散左

咁你等星期二/三

我66五十股 我學生仔

到時疫情好少少既話, 我始終覺得767 係能量底

貴係貴 但又未至於唔值得既

利申: TESLA 死忠

我放一放先

因為我都mon緊

又唔係佢親自發明，憑咩叫tesla

五月有battery day
會有用single Crystal Carhode技術嘅無cobalt電池，Cobalt係稀土，好Q貴
仲有呢個技術電池衰減更慢
電壓可行到4.3V，高D電壓續航更強

依d股先好玩

如果個市rebound我就會short call番

呢隻係料

咁都叫太殘咩？

+1 一直等跌

0流動性你都玩？
已經唔叫賭，係送錢俾個莊

以現今社會黎講 佢relatively 係可以咁樣比喻既

始終以前既發明家 佢地既成就實在對後世影響太多太多

好難追上

外媒: "Tesla is only holding this event because they have news worth sharing.”

見光死90%

點解你305 唔揀310
無知一問

即係變bull call spread?

尾市斬晒
屌，收市前無放
唔好買， NGO咩
洗咁多錢當股東死
當勞侵咁搞amzn,
Amzn都仲洗咁多錢穩定個市
扮下野做少少， 再扮慘請唔到人，搵義工比返津貼人咪得

入個SP賺下家用

大麻有官司？

隻V 都係比佢震散左

係，因為maturity date太短 食佢一個rebound 再sc cover time value

Elon哥 又送錢比我洗 唔係太好意思range trade真係阿婆都識玩

好巴講完都唔係好明
番出去google吓先

SEC又準備搵佢了

amazon夾得太高，仲誇過amd, 回落係正常

放put？

早幾日明明成班連登仔話撐住amd
人呢

Apple Card Apple News Apple pay
Service Sector 好似唔錯
但踩隻腳落Streaming

坐緊

坐緊梗係唔出聲啦

278都好難打穿
同埋今日插咁多實有人入貨

以發明嚟講，就咁計AC同induction motor，現代都無咩個人可以追得上，得少數例如光纖可以比較

坐返一星期都唔難姐 正股下星期龍市 又屌上星期無入貨

所以今日玩完都入返啲

入左d put spread 做對沖
賭下 下星期d 末日CALL先

放call
圖穿晒moving average

4月頭仲有唔少人認真提醒咩原因要走
但4月尾情緒太高漲就屌走曬淡友

zm起飛

tsm d Short call個價閪到

開始橫盤可以入call了

屌，化工PXS，比預期賺多咗錢都掉

止血，今晚應該仲會慢慢磨慢慢跌

已跳船

世界良心

PSX

痴線㗎屌

開始升返, 尾盤會唔會回到一半跌幅以上

好正 一貼d妖股上黎好快就會直插

amd差一日都咁對我

呢個post d淡友好似消失哂 今日跌到咁都無人出來gel
明明平時跌小小已經衝哂出來

AMD 去到48 既話 巴打們覺得入唔入得過

拍戲真係狗都唔屌
用明星貴，唔用廢
道具靚要錢
劇本好要錢
導演好要錢
仲要估觀眾口味

入完要坐 DT唔岩

我都覺
平時都會彈起再跌再彈再跌
但完全冇彈

有信心咪開張508 48蚊

Apple呢步真心膠

咁冇信念？

淡友死曬了

買正股先
希望冇再跌

從來都無

put左SQQQ

今次五唔窮啦

Spy有，12點前上落上落三次，最後一次想入但差少少先到價就直插

琴日走張野+40
而家-300

最慘咁多套冇套好睇
錢又燒咗咁多，唔好話netflix，連disney+條尾都見唔到，快快手收購dis算啦

疫情救左佢
內容唔多邊有人sub
煲到無野煲D人先煲佢咋

好心買cree 整micro led 做好個芒唔好比三星控制好過啦

沒晒淡友
得番龍友要唔要
龍龍哈

我諗住day trade
啱啱放咗啦 執少少當幫補吓都好夠

轉返Tsm, 個估值正常d ,無咁大波

GME開車轉燈

轉燈倒升喇

mini led應該下年就有

大師兄

成交低到....

6 蚊 call

算啦 坐吓

點解AAL比人唱到 1蚊, 個股價仲未插水

1蚊我all in

1蚊吹大左

唔好笑小弟 想開個紙倉練習下short side 淨係玩long 好難次次賭贏

AAL 應該冇乜運行

larry幾時學elon咁話 gsx too high

出完比人大手掃啦 1蚊

發覺呢排狀態好差，都係唔再落注等隻x 食糊算

係 寧願早啲瞓算

好危險
差少少中伏

今日唔大棍拉都算係咁

呢排落d 注獲獲都行反方向

快d重演lk事件
我d put等收錢

TSLA call簡直就是free money

Eric Yuan: Zoom is too high

too low200

玩到咁大先岩岩穿700

short put係接貨，正常你唔想接貨食晒個期權金

係得俾elon嚇走左

其實跌破9蚊都難, 1蚊真係開口中

邊個紙倉有option玩我想試下

zm 上呀

真心覺得佢會拉到財報前

點解呢d會有一瞬間跌勁多（12跌到5.9)但維持左10秒又去翻12

係bug定係個價真係咁郁過（睇隔離個紀錄係無$5.9嘅買賣，睇幅圖又有反映出黎）

每Eric強 Larry就弱

問題係九百幾間做緊 插隻手埋去

投行講反話唔係常識嗎

我成條 list 得佢一隻綠色

又插la

1蚊前隻野會俾人收購/ 執左

然後望住張put爆升無份食

好巴 有冇加注dal

早排14蚊左右橫行咗勁耐，忍唔住放哂
點知會升到咁高

唔識睇，代表咩

大盤先-3% 點溝貨

netflix 680未日put都係咁

162放晒

Cree 年年 都蝕錢

點買 之前d 專利 又賣左一批出去

可惜
明早又要返學校睇場

依隻野好容易俾主觀睇法影響左，少掂為妙

有冇人夠膽買gme 6$ 即日call ，利申唔敢

走唔走udow put好呢

校長都係忙埋呢幾日姐

開得Short put 都搵個岩既價接自己心水既貨

等tsla食糊

希望係

TSLA正股?

直線

GME搞咩........有人買左6000萬股?

後市唔好咁樂觀掛

call

我本身想40幾蚊入amd
諗緊開唔開sp
但一張100股好易心臟病發

好多股都穿晒線
大家小心

你說把DAL漸漸買下會走更遠

日日玩末日option 一年咪可以上樓?

驚閪
佢夾到181都未驚
陣得果少少諗住撚我？

穿左平均線小心

避雷針
開完市升，之後跌返落去收市
反映冇力升。。。即係要跌

但做岩一次又賺幾百蚊USD
好心動

Maybe Burry

P巴入左幾多 我即刻開返張protective put
個倉有貨

校長

開始彈校長

1500 @ 23.8

Joe巴無得姓猿了

今日開市清哂倉
係頭先手痕700蚊入咗tesla

走剩個股put
call 強put 垃圾

海巴個ebay

好多股都到價入咗少少，希望嚟緊禮拜一再跌多一成

咁快入

海巴打

傻散求教
穿線會點

係咪講put

是勇者不必怕

Free fall

我都係初學
穿左就大機會繼續向下

會升一斷時間

藝高人膽大

Tsla 巨棍落

Apple會唔會有排跌呀.....好似想橫盤

Thinkorswim?

個倉唯一一隻賺緊錢既
GAME SHOP
以後唔敢睇少GME
以前係美國心諗呢間咁既野都生存到.....

好

學到野

TSLA又插

TSLA pump and dump

瞓個覺先

屌gme 真係爆左上去，岩先有冇人聽左我講走去入末日call 6$

TESLA CEO, ASKED IF TWITTER REMARKS WERE VETTED OR A JOKE, SAYS 'NO'

型到 又要罰錢

今日先開淡倉是否不智

5月8 call @ 6 有異動1500張call
跟住Volume跟上
屌諗緊係咪insiders 想重注

好彩無高j

大無畏

而家開7月淡差唔多

其中一個技術分析

713入左

呢到有人提起真係爆左去上，以後個個星期五mon 住呢到同異動option 玩末日call put 應該好快可以上樓

有啲動搖走唔走啲正股
好似好凶狠咁

VIX開始無反應 指數跌 但VIX上唔番前頂
睇黎傻散開始穩定番落黎

GS睇7月 2400
再V彈行 W-recovery

FED says too optimistic

elon musk呢條撚樣真係痴痴地線

波巴仲開唔開好倉

我通常2星期-1個月既指數put
太耐之後無肉食

GSX

Aapl Tsla LC spread
Ebay LP spread
Shop SC spread
入少少Tqqq睇門口

AMD 100股都係幾千美姐, 接左SC放咪得

點解ccl跌咁多

好多咩 最多落返11蚊橫行

gsx 又一棍

16.8跌落黎啵

應該係問之前升乜鳩

妹緊，收市等爆邊

Tsla 700血肉城牆

墜lin

哇末日 。。。

HSI ADR 千跌

ebay個call put成交量同open interest好似有啲細, 小心入左放唔出

升到17cls，有條友仲話靜啦

咁既情況係唔係等佢爆升

飛巴走到aapl call?

在美國得克薩斯州重啟當天，該州新冠肺炎累計確診病例增加4.1%至29229例。

美國新澤西州連續第二天報告比紐約州更多的新增新冠肺炎死亡病例

加油 美國 ！ 快D重啟經濟 有解藥驚鳩

港滙開始升返上黎

vix 期貨 低水到咁 係咩事

D put冇乜升

重啟肺炎

2.4 走咗

其他好多蝕一半平， 連apa 都平 得返 oxy nok 遠 同其餘少少短lc 主倉msft tsm sp

痴線。。。。。。

apa比我登死咗

呢隻閪野我都係唔玩option, 直short算數
等到d put有異動先入

咁有機會繼續跌
睇定D先

條友好好笑無左成千億都係咁講

今晚咁妹下妹下 會唔會收市 dow 真係千跌

兩樣都有

Hi 撚先玩5月8 call

1500 * 0.43 *100 = 500k HKD
博佢5月8升上6.43

沖個涼再諗重唔重注

你要諗下沽比你果個人諗緊咩
唔低水邊個負責沽？

佢唔重啟點跌呀
之前吹5.1重啟 吹有藥 比佢夾左我2千點
屌佢老美 時間越接近解封日子 真相越清晰
中國爆發到依家成半年 都重解緊 美國想個半月解封？
重要歐美個種性感封城 咪撚發夢啦

佢唔志在錢啦

Spce做咩

700入左TSLA
今晚執番少少先

Aapl輸iv冇計，不過岩岩入返

加密黎仲咩

ZM 135 support level幾強
利申 想做SP

V彈V彈V彈

係呢個喇, 唔該哂巴打

升就升硬
short volume 95%
佢一穿7蚊可以無頂

d 人2019年11月 7 蚊short 到今日
一穿7佢地要止損到時爆升

最大問題係唔知幾時
如果就咁正股食最多50% 太少
一short sequeeze 上去近call 可以300%

aapl 無蝕

其他好入肉。。。。。。。

宜家吹緊 二次爆發及中美貿易戰再爆發

就黎變日經，樓主要唔要將條link 放第一頁

死都唔落返$15

條線直到

Elon musk唔係張啲錢放過去spce度呀.....

巴打你呢d 資料係點搵

不嬲都覺得熊市係trump要搞鳩中共果時開始只係冇諗過佢係疫情未受控前就黎料，如果有生之年見到支爆，堆股drop to zero又有咩所謂

Spce唔係space x 喎

如果二次爆發 Dows又可以落地獄
搵位沽酒店股 郵輪股 航空股

應該6 7月

又黎

袁總

咁又唔好

30蚊

美國二次爆發機會都幾大

Spce條線直到咁 等free fall

今晚好強

我新手係咁上下

又食草......

唔通真係cash is king

其實已經爆左 其他洲份開始爆到仆街
佢又急撚住全國復工

成個表得油價升

Printer仲頂唔頂到

大行話AAL 1蚊

復又死唔復又死
諗到無得諗 可能打仗算
我國家衰退 都唔會比你中國有好日子過

應該最快都5月中

美國人防疫意識應該好撚差

cl2009 食左屎

spce

股災

唔識玩option

SPCE咩事爆升

屌 d鬼佬叫佢帶口罩 可以剝奪左佢人身自由咁 算鳩數啦 命就自己既
你睇下 trump 同 彭斯 到依家都可以唔帶口罩去醫院

Spce

炒業績

有咩慘得過個倉紅哂
但手痕開返個虛擬倉出黎睇成個倉仲+緊10%

鬼佬天先就唔受你GOV指指點點嫁啦
係亞洲國家先乖

係同埋應該仲有堆人堅信白人會冇事

600幾就災
咁之前日日升災

咁咪抵撚死囉

雖然個 set up 好靚
但實體店好似始終冇咩前途

如果美股二次爆發 中國又貿易戰加劇

係咪買番金穩陣啲

第一日，穿前底吧

我都係,虛擬倉隻 ccl nclh 8蚊買入坐到而架 現實就自己手痕放撚曬

SPCE今晚20

SPCE 支牛冇貨沽

有新聞話 示威者帶槍衝入州議會 叫停居家令
個個唔戴口罩

BABA @203.5
MA @258
走唔走好

ZM, SPCE, GME 同一個操盤人?

V彈開始

叫美國佬學下香港啲親病毒撚喇 聽政府法令就啱

如果買啲個價咁極端嘅，會唔會無乜流動性？雖然唔係好多錢但都驚到期之前放唔出

彈咗去邊

GAMESHOP

有冇人有買開system
我買左NOW 半年仲係好硬

遠價成咁真係要有輸哂嘅決心

準備全力升空 倒升完場
大棍上

依隻可以長揸的

空軍召喚

有冇咩虛擬倉有options 玩
想練習多啲

但我同時買左WDAY

我都係咁諗，但又見有1.7k張成交咁姐係其實應該都多交易、唔會放唔出？

IB 但唔識點開串流報價

92.737利率

隻野反向etf黎

now條數夠cover啦

Day trade好似唔計

Amazon 買唔買少少好呢

可能跌倒2150

係咪打錯

有無人知

油價應慢慢上反了

跌價又就嚟到期咪會放唔出

講緊條天線？
新手學嘢

見識過無限qe 同做過咁多日雞
而家見個市咁都唔敢put

但隻野好難沽

應該put就要put你今日put左未？

星期一二都係跌
我話既

因為面神入牛

貨少係咁 150%都見過

唔好意思
之前係咪有巴打講過美股唔比即日買賣多次同一股票
即係唔可以一日買賣多次賺波幅?

而家跌哂先黎put, 啲put 炒貴哂
好易俾人左一巴右一巴
本唔夠又做唔到sp 接貨

Aapl call磨啊磨大平賣

Ft唔俾啫

spce可以put啦

睇好SPCE?

哦
即係其他APP可以?

五日內三次
除非戶口有25000usd

只係2點幾，突然靜咗好多

蟹哂

等3.30am開巿

Hi奶巴

晚晚玩都好攰 好曬精神

GME有異動 快入

想跳樓 全倉紅

空倉

我中哂伏

飛巴，我啲put都係蟹貨

仲有呢支歌仔

麥旋風絲打

得call 無put?

一齊蟹

冇事啦 升返哂

淡友日日都全倉紅一日半日無事嘅

巴打我留意咗你好耐
大好友嚟

全紅無心機掛

妹到咁 升番?

好巴，我跟機入咗aapl call

大戶食完飯啦

邊到升返

果棍全部都係 trade momentum 既人入

dllm 咁大力

咩公司黎
傻散求教

我都明鳩叫下可能會舒坦啲當比下機會淡友

有好 有唔好啦尋日已經講sp500上 200天線會開put 但開得一張無咩用

唔識 咩公司唔重要
你 mon 住應該仲清楚過我

開咗套戲一路睇一路望住個紅倉

好巴 好似好少咁夜出現

我淨係見到有大手買入

如果wfh都還好過美國時間

巴打 想請教下點解你啲put開咁遠？

係咪低風險啲？

好多人 set 同一個價位入

見到 AMZN 跌到咁，睇完 Q1 年報好多錢出左係加人工同買 Safety gear 比員工，個 earnings estimates set 咁高有咩可能過到

熄apps睇戲，攰就訓

唔洗番工咪夜啲瞓

降低tail risk 風險

Tsla落地獄俾我加貨未

傻散好亂
原本輸緊千幾 靠緊佢番身

我d put都係

你點搵到呢隻野

我堆put返唔到家鄉

牛牛
whalewisdom
Seekingalpha
ZEROHEDGE
WSB
LIHKG

我早兩三日入左300股 6.89
今日原來見佢趺5%慢慢上番黎
禁入去望下見到有大手交易渣

I know that feel bro
仲負緊60%-70%

到期？

仲有我覺得似correction多過熊3散水
所以開遠小小以防我估錯

有人大棍買左lvs 619 60 call

多謝教路
知自己未學精玩美股好on9

但係揸住筆錢又見啲股跌到咁走去入貨

典型傻散

好巴今晚有無入貨，個勢唔似熊三

上個禮拜已經有大棍買左, 又黎?

巴打真係玩得好細，練下身手好事

入call 早啲訓
星期一喜迎千升

慢慢學 我交左好多學費

下星期一基本上升硬 係升幾多既者 特別納dee

巴打係咪已經加入左牛軍

咩原因呢

Max pain 285

波巴會唔會再追call

短期震盪 長期牛 呢個觀點無變

GME 今日去唔去到7？

佢一早話今日跌夠就買call

Oversold

same 睇好納 dee hold 到 200天線

上星期入左 損手緊

冇記錯佢之前係熊軍首領

長期熊 Sor 打錯左
納dee我覺得太貴 風險好高

叛變的波

wa diu 花式玩9我

無事無事
上番290以上 我又會開番put

笑咗
呢個反手不得了

叛變唔緊要，最緊要提埋其他手足

一睇長期牛，心諗唔通波巴放棄咗淡友

cow b

兩邊做，賣左正股 + 買short term call
Dal 補左裂口 買左堆515call 博反彈

入緊call就諗緊自己係牛

差d 想講betrayor

唔好同錢作對
Aapl call is printing money

Call spy先

真 市場forever correct

波巴啲tsla printing money後悔低位冇入多張，轉咗去aapl水位冇tsla咁爆

46 定50 amd好

你地CALL幾遠

其實咩係mac pain

tsla搵餐加大算 風險好高
呢個位置應該要恐懼多過貪婪

有冇人跟lvs call

波巴tsla走左？
點睇put sqqq

前幾日已入

If you beliveve it

唔會輸既 不過我買tqqq算
可以盤前盤後走

叛軍

留埋星期一 我指我唔會落重注係tsla

變左龍軍首領

比人玩啦

619 50 call 都未放哂
慢慢黎
過左50先再call 少少60 跟機

其實都係攞黎估邊到重貨區？

大家都係買call 唔洗分得咁清楚

我以為熊軍首領係
今⋯⋯斷

希望大家都搵到餐加大
aapl張call早入咗蝕緊希望星期一有得食糊

奶巴入左 appl call? 跟機坐車先

大哥
真係唔知?

琴日張sp+40今日-300

我本身開左sc spread close左張sc 睇睇星期一可唔可以close埋另一隻leg

唔知 求教

通常個個跟就會搭沉船

死了 我睇左下都決定跟好巴入左

自古牛熊不兩立

真

果個係精神領袖唔落注的

NOK option有異動

Spy 5/4 284c thought?

投名狀

Oxy做乜鳩

哦...我知GAMESHOP呀
但係呢間野我唔明仍 點解上到市
賣二手GAME......一手家用機.....

冇隻野玩完就係咁，個個都走哂啦

Put/call?

忍痛減哂d 近期long call

買唔買翻注過夜好

QQQ係咪抵玩d ?

跟左兩張

但我通常沉/車禍...因為我一入就已經跌

call 3.5

祝福

3.74 strike balance

大獲了

油價無跌點解油公司跌咁多

多謝share

因為道指跌緊600點掛

有無人識邊間做storage 油?

Sad 我建議你計下d exposure有幾大
我今日stress test左 覺得ok先keep住個倉

aal唔知要坐幾耐呢

都係廢事開 好多野

油輪個d多

想hold番D 正股算
太多option 我close都close左半個鐘

近排開得太多， 已經減到接近可控範圍

Eric Yuan

因為散水，飛巴叫哂人走啦

想問下好巴可以點做stress test?

點解唔開 282 call?

想問下russell 2000有冇細隻版好似DJX SPY咁?
搵唔到

玩option最緊要知進退

酒呀

係 ,最柒係bbby 走咗 中返個頭入去 無賺過

IWM?

我有formula計option price, 當所有股票跌1成
佢option pnl 係幾多

我同你負負得正

今日amd 救左我，輸少左一半

我當轉運

Tk tnp船
Stng桶
Et transfer

AMD 輸緊

thanks

我put 佢嘛

我如果有賺會先走一半 感覺上係cost free 其他就由得佢之前oxy爆上我都係咁

遲d返工開leaps call算 下星期見綠就走

油股 有留意到， 佢地係嘗試落前面裂口位。

係震吸貨， 定散水

閣下自行演繹

海巴點睇? 好似抄完 ?
前幾日跌個時in 左d stng 今日走埋

MGM 15底幾穩

波巴, 想問點睇 開支那波 同埋2nd wave infection?

定齋睇圖 做TA?

V緊啦

唔睇消息 只睇圖
消息你應該死左十世 諗下d失業率
黑天鵝你做好risk hedge算

我都係用profit 買返

之前最柒係oxy 大大大注入6月

其實應該，先峰注 1/3 ， 圖行得1/3 近期， 爆發1/3

咁先可以食到頭20% 爆上黎個下。

太遠價， 無咩升過。。。。。

手頭有張call 佢個價無端端會big drop 一吓
跟住又變番正常
係咪有盤用呢個低價成交咗先big drop？

曲巴 仲有無apa

唔該巴
STNG 似乎有得做?

Sing sing sing

散水 走呀 危險野我做

我覺得ET幾好 不過有d妖

如果捉佢一野爆升就買近期啦 遠價好難中

RTY啦 1點50蚊

Btw CIS 沽油ETF

隻USFD搞左咁耐先18上21兩日打回原形

細細地玩option算淡友輸到冇錢

冇了，事關太多油股係手，再加apa令到個倉比例上太重油，個人唔鐘意太重一個板塊，所以apa做完daytrade 就算

CIS

原來仲有咁多淡友

仲有隻刺激三倍版TNA

今日感覺似震倉多d

option+3x

Dis穿一下100俾我上車ok?

幾日前post 有人係到post BNF 出來
我想講佢抄油輸左好多

大把股都咁啦兩日跌哂成個星期升幅

Silver竟然識升

波巴手上幾多%錢做put 去hedge

買慢左即刻升左價

分注啦
岩岩105.26入左
1股1股戰法
等報復式入園

我有6月put 去hedge
5月走哂喇

會唔會震到落18000

遠期係買， 業績突破及轉營改革成功的科技股先有得做。

熊2上到3幻震倉震到幻八

spy 284 506 lc 同 286 515 lc 立即見效

上次跟波巴入ccl call成功上車

MGM似會挑戰多次前頂
下星期一隨時平開高走

明白

好巴 入d nok 超遠期leap call 最遠期。

應該唔錯

feel 到有排跌, 經濟衰退個種

又要做雞🥺

嬲左 即刻升

斬咗好多call ,用少部份生命值call 返近價d lc apa

十五分鐘後 急升300 今日-200 收場

入少少tqqq等禮拜一

我都係 早知唔去打機

落左5張 SPY SP 賺下買call既錢

大裂口

mgm 唔跌穿呢條線唔走

支牛個apps啲報價係咪 shock咗 一時標到好高，但其實冇呢單交易

識得升未
復工都跌

佢向下試 但反彈 係bull trap 定bear ?

再吹奏Cmcsa

原來末日amd最高成800%

波巴點睇 DAL 同 LUV
睇圖之前以為triangle會爆落 點知落極都落唔到
其實到底未

利申新手

一入call 就即turn

入左50/55 LC 洗完倉又可以再上過
不過佢背馳得好勁 長期有排跌

abbv

邊隻

好友睇咩都只係震倉, 仲會好興講多句「全部連登仔熊所以係牛」去呃自己

關你撚事咩屌你老母

震到落18000

短炒航空股技術要求好高 新手不如玩番科技股

lc nok 5/15 3.5

袁總今日夾淡夾到

跌到咁,成交量好似有D低,定琴日走曬

已沉

油股真係多災多難

唉對唔住好巴
係咪要走啦

沉哂

你地上左咩船

原來今日跌6百幾

連燈大船魔咒再現

唉，累全家

俾d信念啦 又唔係末日

VIX收紅針
呢個震倉真係呃到邊個

如果我個50 手既spy put 冇走就好
2930 個日俾人夾到

突然多左咁多熊既

頭先入完appl 就開始跌

可能老母麵訓醒見到adr跌成千點轉返熊軍

今日美囡跌到咁 下星期一港囡一定千跌
所以面神都係贏

vix 跌緊

星期一會升定跌呢？

條傻閪老母麵見跌又衝入去買熊之後俾人夾

扑柒佢算啦無巴

收巿前最後一棍會點

Aal 咁痴線 沾到仆晒街

傻散打左碼啡

平左put~ 得番d call自生自滅

唔準你咁講面神 唔係佢神喻我都唔會咁堅定知道今日會跌

認同 玩到損手爛腳

cmcsa 515 41c 個pattern好工整

會唔會冇棍收市

拿 航空股隻隻殘到1/3向下跌既空間就唔多，搵隻有錢既分2-3注入市之後扑暈自己一年啦

Gun

巴打，我都燈架啦，你仲燈下次入乜講先，比機會小弟走輸到冇乜錢可以輸

要唔要走d lc 呢

AAL好似仲有得跌

我都好燈有aapl call spy put 油股

printer呢

睇埋星期一先啦

除咗油股

咁多隻我就係aal冇玩如果你要玩呢個價入一注都唔會死得人 穿$10咪入第二注

油股-10%中哂

你仲留?快啲走啦

3:50 好準時

-10%仲有40%profit

今晚落多注LUV然後扑暈自己 各位下年見

走鬼

企唔穩23700

原來油已經升番上濕鳩蚊

今日清左大部分
得番隻VOO慢慢溝

AAL疫情前個價都已經好賤
要老破分分鐘佢第一間 咪搞
買LUV DAL算
DAL on99 26蚊入左 唔知又要坐幾耐

已經-150

星期一會點

納dee仲企唔企到0.618呢

邊度走鬼？猿總想企穩139

成條watchlist得佢係綠真係好on9

股joy

高追咗放唔切

miss左咩野

沒事兒 VIX表示無感覺

信念

Same

唔好再升啦

走啊

歷史上有冇一次熊三係VIX上得少少但係keep住陰跌

次次VIX收針 下個交易日都大升

波巴 變左轉投成為牛軍既大將軍

仲有得跌 又唔想溝

食哂2邊，5/1 SPY 280P 同300C volume最高。

Ching入左邊隻

成手call

唔好哄我開心

Dal aal

我係龍友大將軍 跟龍巴搵食

連登新大船aapl call未開船好似入緊水

尾巿倒升

唔記得PUT USO

dji一個靚拗腰

最後一棍咩玩法
呢樣真係得美囡先有

收市前差1個價位入到多張

我收皮算啦，累人累物對唔住各位巴打

屌你老味 有意義咩下 係都要咁樣V一V

走前星期一點解睇

星期一有機上

坐定啦

今日到期啲option 佢用幾點嘅價黎結算？

航空一日唔復飛一日個股價都唔應該升 分分鐘跌番落3月底位

不如襯仲算低位買LUV UAL

收市入咗少少lc oxy apa 近d 位同價lc

唔好問我，靜靜地跟其他巴打搵食係最好方法

nok 硬撚到

預告下星期入貨好時機
五窮六絕七翻身 可能已經唔存在
因為轉左去3至4月